Midnight Gospel ❍ 午夜福音討論區

食用指南：

1. 應該點睇？

一集最少睇三次，一次係就咁睇，第二次係就人咁聽內容，唔好睇畫面，因為成套嘢就係一個mindfulness training，合上眼，集中精神喺對談，係好好嘅了解方法。

第三次睇，大概會明白多啲。喺外國嘅歡迎加料服用

2.佢講嘅嘢我聽唔明，點算？

你可以試吓去Google當中你有興趣嘅字眼，每一隻重點字眼已經可以打開你新世界嘅大門， 願眼睛指引你。

但亦都好歡迎就咁當佢係動畫片咁睇。

3. 「屌你班神秘撚，成班都痴撚線，講埋啲鳩嘢，入青山啦，睇睇睇睇你老母呀？」

連登仔對不起我傷害了你請原諒我對你造成的傷害謝謝你之前所做的一切我愛你一直都愛著你願原力與你同在。

———————————————

靈感同大腦未連繄完整，拋磚引玉。

個人最中意ep3 ep5，係elixir 一樣嘅soul medicine ，好好嘅lesson to remind us what/who/where/which node we are

· 第五集

露魂之旅嘅過程

業力法則流動

真正揚升方法

· 第三集

Magick 中across the abyss 嘅過程

「印心」嘅重要性

Magus 未完全降服ego 時，了悟後會出現嘅問題

有請連登法師們

最尾個三集我LSD睇

同啊媽傾計個集好又感觸 好似feel到分娩嘅痛楚 生命係一種好強大嘅能量

巴打個po 擺去影視台應該多啲人留意

多謝你
我去影視台開先

L嗰時connect咗去邊呀

其實畫面show 嘅野同佢地傾嘅野係咪冇關係

唔關事㗎，對話係由Podcast剪出嚟

但都Connect到的，會有少少關係

好好睇wo~
There are no good or bad drugs

之前睇過一集，留意到張櫈嘅形態係子宮（matrix)，暗示緊投胎

留名上太空

零極限

第一集可能對個topic冇乜興趣，為trippy而trippy咁，麻麻地

隔咗排trip住開嚟睇，之後嗰啲好睇到同你一樣最鍾意逃獄嗰集